[NBA] 覺唔覺Josh Smith後既NBA好撚垃撚圾???

覺唔覺Josh Smith後既NBA好撚垃撚圾

鷹隊世界第一

麻友

冇一線鷹嘅playoff totally no mood to watch

五分鷹

6罰全炒

張CHING以前唔係出名串嘴咩

覺唔覺Josh Smith好撚垃撚圾

證明你唔識波

一線鷹唔知講左幾多年

籃球在你手
祖殊玩曬

覺

沒有一線鷹 沒有NBA

curry因為驚入paint area畀josh smith block柒 所以玩三分